咩位置拆磗？我過黎幫手

消耗體力哂時間拍手都唔係辦法